[清明時節] 點着咗嘅香，要拎高係常識吧？

但後生少少都話鬼知你咁

以前拎住香嗰啲會避人，而家反而係我哋要避香

唔知係咪太多新移民

我覺得唔關後生定老事
你試下大時大節行一轉黃大仙廟

男女老幼勁多揸住支香亂9咁隊

幾年前都無咁誇張，係呢一兩年好明顯